ig又出事？

㩒入profile界面乜都無，自己同人地個個都係。

我都係咁 仲以為部機壞左

我無事喎 send你profile link出黎 幫你睇睇

Story 同messenger 都用唔到

Story變左咁樣

+1 lm

死左成朝

而家重未用到

update完又用得返

upload唔到story